退休保險經紀獨遊飛鵝山失蹤 搜索1日 直升機吊起昏迷送院

結界

搵返啦

吉人天相

個頭咁多人行邊有結界，睇佢都係跣腳sir 咗落山，無死到算佢好彩

在場一名行山友黃婆婆估計，該條小路是山友口中的「328」小路：「嗰度有舊石頭寫住『328』」。她表示該小路較崎嶇，要手腳並用，「佢呢度行就好牙煙，全部都係石頭，一定要好熟嗰啲人先識行」，過往亦曾發生多宗意外，坦言自己都不敢行。

我星期六先行完328，成條路係有樓梯同濕。 但328係單向，沿路上沿路走。佢出事係由自殺崖上發射站.......同328條路登頂有好大段距離..........

阿經紀可能由自殺崖上山再登頂由328樓梯走..落飛鵝山道.......

用直升機吊住飛去醫院
途中醒番真係嚇屎

頭條日報話死咗，希望流料

希望冇事

賣保險呃呃埋埋咁多人

點會吊吊fing 咁送去醫院呀

諗起呢條片

rip

轉到暈
但佢原意都係吊入機艙，唔會吊吊fing 送去醫院

兒登仔

328都算崎嶇，要手腳並用？

留俾屋企人嘅係心意而唔係負擔

想挑戰難度嘅話可以手腳並用

保險從業員終於開始得到連登仔認可同原諒了，有d眼濕濕

黃婆婆派膠唔駛本328 都唔係小路.........有拜山功能，沿路日久失修就真，多碎石，但手腳並用就真係玩命變無敵風火輪.......直飛落山

單腳跳一定易過手腳並用

咁佢有買保險架嘛，未已經有保障，幫到自己最開心

我想像手腳並用個畫面係好似狗咁爬上去

有可疑